(有ig)屌拿星今個監考個miss正到。。。

唔益cd rom

屌你老母呀欣宜呢嘅

眼殘返青山啦

咁出年再黎過 屌你老母

早兩日我先講完

痴線有埋ig都屌

欣宜個IG已經係呢到見過好多次

就黎背得出佢Ig啦...

解密狗

又post我

口欠牙
𨳒尒老母

啱
係得樓主咁on9仲要密

*加

牙龍討論區無左啦

咁都1001到
冇理由我開post咁尷尬架

理土hd同伴 狗也不屌 你仲讀唔讀

你都係civil hd?
讀呀

考完英文都要勞煩伯母

仲有oral
屌拿星唔知點搞好

Er...er..er I think this idea is good

你今日做b1定2

b2

唔係civil 咪又係工程 一樣閪

poly hd=比狗讀

諗緊後路 咁樣落去唔掂

如果英文都係2
可以諗下轉去hkcc讀

但可唔可以斬死你先...

你答my mom is a free hooker for lihkg i rat her out by giving out princejoyce ig

why

第一句好礙眼 講下笑咋

all i know is nothing but you are a free whore

真心打左個突
唉我都驚炒左會點。。

唔洗咁惡既
講下笑啫
btw加密意義係邊

來ee

對電冇咩興趣。。。
同埋有fyp不了

抵龍jai要讀hd

你一係就搵個其他豬西肥閪既ig 欣宜ig已經睇到悶

埋大土木高清

你張圖
btw唔好推ok?咁快成百個負皮

抵你英文拎2
祝你拎多次

熱門

拎2一齊讀cc

咁都上到熱門最頂

繼續鳩推

屌你老母拎u啦
祝考十次都入唔到u

邊到考

屌我依家好不安
唔想玩單機連登呀

蟲蟲個post爆咗點算

哈哈

ching唔好推
反正英文都完左

放榜拎2啦仆街仔

最睇隊友嘅口試都未考

係喎，你口試幾時考

龍囝我立即屌你老母

pish

Pish

推上一千負皮

屌你老母

日日都有你呢on9仔白痴當有趣 玩左咁撚多次你唔厭既咩？好好笑？

Push

龍仔呢兩日考成點
我收晒皮頂

我應該有LV4既

Writing 好撚難呀屌HKEAA老母
今日嗰到listening又多唔小心 Integrated skills又唔夠時間做

推到放榜